---
title: "ceritanya makin seru"
date: "2004-07-27T13:14:00+07:00"
---

kerjaan nya si pocong ini makin seru deh.. set dah.. banyak salah..
bindtty error wekekke dan banyak lagi yang laennya. but..... gw seneng
banget sama [netbots](http://www.egghelp.org/netbots/index.htm)nya si
[slennox](http://www.egghelp.org). tau kenapa deh.. gw gabungin sama
antispam nya si [MC_8](http://mc.purehype.net/). rasanya bot gw makin
keren :P

tapi itu kan bukan tcl scrpt gw :(

but hey. it's OK. gw mah cuek aja lagi, yang pasti ge demen aja.

oh yah.. template2 yang gw bikin buat si
[kaomfuxi](http://www.kaomifuxi.com) blom kelarin, sorry fuxi.. tapi
masih gw kerjain.. lagian susah banget si ngubungin lo. moga lo ngertiin
gw.
